# Leah Liu <lliu@redhat.com>, 2013. #zanata
# Leah Liu <lliu@redhat.com>, 2014. #zanata
# Leah Liu <lliu@redhat.com>, 2015. #zanata
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: hammer-cli-katello 0.0.7.6\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2015-04-27 01:25+0000\n"
"Last-Translator: Leah Liu <lliu@redhat.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China)\n"
"Language: zh-CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"X-Generator: Zanata 3.6.0\n"

#, fuzzy
msgid "Manipulate activation keys"
msgstr "修改激活码。"

msgid "Manipulate organizations"
msgstr "修改机构"

#, fuzzy
msgid "Manipulate GPG Key actions on the server"
msgstr "GPG 密钥"

msgid "Manipulate lifecycle_environments on the server"
msgstr ""

msgid "Get the status of the server"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Manipulate products"
msgstr "修改产品。"

msgid "View Puppet Module details"
msgstr ""

msgid "Manipulate repositories"
msgstr "修改库"

msgid "Manipulate repository sets on the server"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Manipulate subscriptions"
msgstr "修改订阅。"

msgid "Manipulate sync plans"
msgstr "修改同步计划"

msgid "Manipulate host collections"
msgstr "修改主机集合"

#, fuzzy
msgid "Manipulate content views"
msgstr "修改内容查看。"

msgid "Manipulate capsule"
msgstr "修改 capule"

#, fuzzy
msgid "Manipulate packages"
msgstr "修改 capule"

msgid "Manipulate package groups"
msgstr ""

msgid "Manipulate errata"
msgstr ""

msgid "Manipulate ostree branches"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Manipulate files"
msgstr "修改 capule"

msgid "View Module Streams"
msgstr ""

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
msgid "ID"
msgstr "ID"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman Docker, version 6.1, document locale/foreman_docker
msgid "Name"
msgstr "名称"

#, fuzzy
msgid "Host Limit"
msgstr "限制"

msgid "Lifecycle Environment"
msgstr "生命周期环境"

# translation auto-copied from project nautilus, version 3.8.2, document nautilus
msgid "Content View"
msgstr "内容视图"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
msgid "Unlimited"
msgstr "无限"

msgid "%{consumed} of %{limit}"
msgstr "%{limit} 中 %{consumed}"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Auto Attach"
msgstr ""

msgid "Service Level"
msgstr ""

msgid "Release Version"
msgstr "发行本版本"

msgid "Host Collections"
msgstr "主机集合"

#, fuzzy
msgid "Activation key created."
msgstr "已创建激活码"

msgid "Could not create the activation key"
msgstr "无法创建激活码"

msgid "Copy an activation key"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Activation key copied."
msgstr "已创建激活码"

#, fuzzy
msgid "Could not copy the activation key"
msgstr "无法创建激活码"

#, fuzzy
msgid "Activation key updated."
msgstr "已更新激活码"

msgid "Could not update the activation key"
msgstr "无法更新激活码"

#, fuzzy
msgid "Activation key deleted."
msgstr "已删除激活码"

msgid "Could not delete the activation key"
msgstr "无法删除激活码"

msgid "List associated subscriptions"
msgstr "列出关联的订阅"

msgid "Attached"
msgstr "已附加"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
msgid "Start Date"
msgstr "起始日期"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
msgid "End Date"
msgstr "终止日期"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "Support"
msgstr "支持"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
msgid "Contract"
msgstr "合同"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "Account"
msgstr "账号"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
#, fuzzy
msgid ""
"#{data['consumed']} out of #{data['quantity'] == -1 ? 'Unlimited' : data['quan"
"tity']}"
msgstr "无限"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
#, fuzzy
msgid "ID of the activation key"
msgstr "ID"

msgid "Activation key name to search by"
msgstr "根据其进行搜索的激活码名称"

#, fuzzy
msgid "ID of subscription"
msgstr "删除订阅"

#, fuzzy
msgid "Subscription added to activation key."
msgstr "添加到激活码中的订阅"

msgid "Could not add subscription to activation key"
msgstr "无法在激活码中添加订阅"

msgid "Remove subscription"
msgstr "删除订阅"

#, fuzzy
msgid "Subscription removed from activation key."
msgstr "从激活码中删除订阅"

msgid "Could not remove subscription from activation key"
msgstr "无法从激活码中删除订阅"

msgid "List associated host collections"
msgstr "列出关联的主机集合"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
#, fuzzy
msgid "ID of activation key"
msgstr "ID"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman Docker, version 6.1, document locale/foreman_docker
#, fuzzy
msgid "Name of activation key"
msgstr "名称"

#, fuzzy
msgid "The repository has been associated."
msgstr "已关联该库"

msgid "Could not add repository"
msgstr "无法添加库"

#, fuzzy
msgid "The repository has been removed."
msgstr "已删除库"

msgid "Could not remove repository"
msgstr "无法删除库"

#, fuzzy
msgid "The host collection has been associated."
msgstr "已关联主机集合"

msgid "Could not add host collection"
msgstr "无法添加主机集合"

#, fuzzy
msgid "The host collection has been removed."
msgstr "已删除主机集合"

msgid "Could not remove host collection"
msgstr "无法删除主机集合"

#, fuzzy
msgid "The host has been added."
msgstr "已添加内容主机"

#, fuzzy
msgid "Could not add host"
msgstr "无法添加版本"

#, fuzzy
msgid "The host has been removed."
msgstr "已删除库"

#, fuzzy
msgid "Could not remove host"
msgstr "无法删除版本"

msgid "Manage the capsule content"
msgstr "管理 capule 内容"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version 6.1, document katello
msgid "Organization"
msgstr "机构"

#, fuzzy
msgid "Lifecycle environment successfully added to the capsule."
msgstr "成功在 capule 中添加生命周期环境"

msgid "Could not add the lifecycle environment to the capsule"
msgstr "无法在 capule 中添加生命周期环境"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version 6.1, document katello
#, fuzzy
msgid "Organization ID"
msgstr "机构"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version 6.1, document katello
#, fuzzy
msgid "Organization name"
msgstr "机构"

#, fuzzy
msgid "Lifecycle environment successfully removed from the capsule."
msgstr "成功从 capule 中删除生命周期环境"

msgid "Could not remove the lifecycle environment from the capsule"
msgstr "无法从 capule 中删除生命周期环境"

#, fuzzy
msgid "Capsule content is being synchronized in task %{id}."
msgstr "在任务 %{id} 中同步 capule 内容"

msgid "Could not synchronize capsule content"
msgstr "无法同步 capule 内容"

msgid "Last sync"
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Currently running sync tasks"
msgstr ""

msgid "Task id"
msgstr ""

msgid "Progress"
msgstr ""

msgid "Last failure"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Messages"
msgstr "信息：%s"

msgid "Capsule is synchronized"
msgstr ""

msgid "%{count} environment(s) can be synchronized: %{names}"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Lifecycle Environments"
msgstr "生命周期环境"

# translation auto-copied from project nautilus, version 3.8.2, document nautilus
#, fuzzy
msgid "Content Views"
msgstr "内容视图"

msgid "Composite"
msgstr "组成"

#, fuzzy
msgid "Last Published"
msgstr "出版"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
msgid "Content"
msgstr "内容"

msgid "Hosts"
msgstr ""

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
#, fuzzy
msgid "Products"
msgstr "产品"

msgid "Yum repos"
msgstr ""

msgid "Container Image repos"
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version 6.1, document katello
msgid "Packages"
msgstr "软件包"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version 6.1, document katello
#, fuzzy
msgid "Package groups"
msgstr "软件包组"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version 6.1, document katello
msgid "Errata"
msgstr "勘误"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
#, fuzzy
msgid "Puppet modules"
msgstr "Puppet 模块"

#, fuzzy
msgid "Name of the composite content view"
msgstr "创建组件内容查看"

msgid "Override product content defaults"
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
#, fuzzy
msgid "Updated content override."
msgstr "更新"

#, fuzzy
msgid "Could not update content override"
msgstr "无法更新内容主机"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
#, fuzzy
msgid "Label of the content"
msgstr "标签"

msgid ""
"Override parameter key or name.\n"
"To enable or disable a repo select 'enabled'.\n"
"Default value: enabled"
msgstr ""

msgid "Override value. Note for repo enablement you can use a boolean value"
msgstr ""

msgid "Remove a content override"
msgstr ""

msgid "Content View ID"
msgstr "内容查看 ID"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
msgid "Label"
msgstr "标签"

msgid "Repository IDs"
msgstr "库 ID"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
#, fuzzy
msgid "Content Host Count"
msgstr "内容"

#, fuzzy
msgid "Yum Repositories"
msgstr "库"

#, fuzzy
msgid "Container Image Repositories"
msgstr "库"

#, fuzzy
msgid "OSTree Repositories"
msgstr "库"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "Puppet Modules"
msgstr "Puppet 模块"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
msgid "UUID"
msgstr "UUID"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "Author"
msgstr "作者"

msgid "Versions"
msgstr "版本"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "Version"
msgstr "版本"

msgid "Published"
msgstr "出版"

msgid "Components"
msgstr "组件"

msgid "Activation Keys"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Content view created."
msgstr "已创建内容查看"

msgid "Could not create the content view"
msgstr "无法创建内容查看"

msgid "Create a composite content view"
msgstr "创建组件内容查看"

msgid "Copy a content view"
msgstr ""

msgid "Content view name to search by"
msgstr "根据其进行搜索的内容查看名称"

#, fuzzy
msgid "New content view name"
msgstr "内容查看名称"

#, fuzzy
msgid "Content view copied."
msgstr "已创建内容查看"

#, fuzzy
msgid "Could not copy the content view"
msgstr "无法创建内容查看"

#, fuzzy
msgid "Content view updated."
msgstr "已感谢您内容查看"

msgid "Could not update the content view"
msgstr "无法更新内容查看"

#, fuzzy
msgid "Content view is being deleted with task %{id}."
msgstr "在任务 %{id} 中删除内容查看"

msgid "Could not delete the content view"
msgstr "无法删除内容查看"

#, fuzzy
msgid "Content view is being published with task %{id}."
msgstr "在任务 %{id} 中发布内容查看"

msgid "Could not publish the content view"
msgstr "无法发布内容查看"

#, fuzzy
msgid "Content view is being removed from environment with task %{id}."
msgstr "在任务 %{id} 中从环境中删除内容查看"

msgid "Could not remove the content view from environment"
msgstr "无法从环境中删除内容查看"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
#, fuzzy
msgid "Version ids to remove"
msgstr "版本"

msgid "Environment ids to remove"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Content view objects are being removed task %{id}."
msgstr "在任务 %{id} 中删除内容查看对象"

msgid "Could not remove objects from content view"
msgstr "无法从内容查看中删除对象"

msgid "Add a content view version to a composite view"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "The component version has been added."
msgstr "已添加组件版本"

msgid "Could not add version"
msgstr "无法添加版本"

msgid "Remove a content view version from a composite view"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "The component version has been removed."
msgstr "已删除内容版本"

msgid "Could not remove version"
msgstr "无法删除版本"

# translation auto-copied from project nautilus, version 3.8.2, document nautilus
#, fuzzy
msgid "Content View identifier of the component who's latest version is desired"
msgstr "内容视图"

# translation auto-copied from project nautilus, version 3.8.2, document nautilus
#, fuzzy
msgid "Content View name of the component who's latest version is desired"
msgstr "内容视图"

# translation auto-copied from project nautilus, version 3.8.2, document nautilus
#, fuzzy
msgid "Content View Version identifier of the component"
msgstr "内容视图"

# translation auto-copied from project nautilus, version 3.8.2, document nautilus
#, fuzzy
msgid ""
"Content View Version number of the component. Either use this or --component-c"
"ontent-view-version-id option"
msgstr "内容视图"

msgid "Select the latest version of the components content view is desired"
msgstr ""

msgid "Please provide --component-content-view-id"
msgstr ""

msgid ""
"Please provide --component-content-view-version-id or --component-content-view"
"-version or --latest for the latest version"
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
msgid "Id"
msgstr "Id"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
#, fuzzy
msgid "Current Version"
msgstr "版本"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
#, fuzzy
msgid "Version Id"
msgstr "版本"

msgid "Latest"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "No Published Version"
msgstr "出版"

msgid "Component added to content view."
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Could not add the component"
msgstr "无法上传内容"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
#, fuzzy
msgid "Content view component updated."
msgstr "内容"

#, fuzzy
msgid "Could not update the content view component"
msgstr "无法更新内容查看"

msgid ""
"Array of component content view names to remove. Comma separated list of value"
"s"
msgstr ""

msgid ""
"Array of component content view identfiers to remove. Comma separated list of "
"values"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Components removed from content view."
msgstr "组件"

#, fuzzy
msgid "Could not remove the components"
msgstr "无法上传内容"

msgid "Latest(Currently %s)"
msgstr "最新（当前 %s）"

#, fuzzy
msgid "Puppet module added to content view."
msgstr "在内容查看中添加的 Puppet 模块"

msgid "Could not add the puppet module"
msgstr "无法添加 puppet 模块"

#, fuzzy
msgid "Puppet module removed from content view."
msgstr "从内容查看中删除的 puppet 模块"

msgid "Couldn't remove puppet module from the content view"
msgstr "无法无法从内容查看中删除 puppet 模块"

# translation auto-copied from project nautilus, version 3.8.2, document nautilus
#, fuzzy
msgid "Content View numeric identifier"
msgstr "内容视图"

#, fuzzy
msgid "Content View name"
msgstr "内容查看名称"

msgid "count of unused versions to keep"
msgstr ""

msgid "Invalid value for --count option: value must be 0 or greater."
msgstr ""

msgid "No versions to delete."
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
#, fuzzy
msgid ""
"Version '%{version}' of content view '%{view}' scheduled for deletion in task "
"'%{task_id}'."
msgstr "版本"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
#, fuzzy
msgid "Version '%{version}' of content view '%{view}' deleted."
msgstr "版本"

msgid "Content View Name"
msgstr "内容查看名称"

msgid "Content View Label"
msgstr "内容查看标签"

msgid "Repositories"
msgstr "库"

#, fuzzy
msgid "Content View Version is being republished with task %{id}."
msgstr "在任务 %{id} 中发布内容查看"

#, fuzzy
msgid "Could not republish the Content View"
msgstr "无法发布内容查看"

#, fuzzy
msgid "Content view is being promoted with task %{id}."
msgstr "在任务 %{id} 中推广内容查看"

msgid "Could not promote the content view"
msgstr "无法推广内容查看"

msgid "force content view promotion and bypass lifecycle environment restriction"
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman Docker, version 6.1, document locale/foreman_docker
#, fuzzy
msgid "Name of the target environment"
msgstr "名称"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
#, fuzzy
msgid "Id of the target environment"
msgstr "Id"

# translation auto-copied from project firstboot, version 19.6, document firstboot, author Leah Liu
#, fuzzy
msgid ""
"Environment name from where to promote its version from (if version is unknown"
")"
msgstr "否"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
#, fuzzy
msgid "Id of the environment from where to promote its version "
msgstr "Id"

msgid "Incremental update is being performed with task %{id}."
msgstr ""

msgid "An error occurred incrementally updating the content view"
msgstr ""

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
#, fuzzy
msgid "list of lifecycle environment IDs to update the content view version in"
msgstr "ID"

msgid "list of lifecycle environment names to update the content view version in"
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version 6.1, document katello
#, fuzzy
msgid "Organization name for resolving lifecycle environment names"
msgstr "机构"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version 6.1, document katello
#, fuzzy
msgid "Organization id for resolving lifecycle environment names"
msgstr "机构"

#, fuzzy
msgid ""
"Update all editable and applicable hosts within the specified Content View and"
" \\\n"
"               Lifecycle Environments"
msgstr "生命周期环境"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
#, fuzzy
msgid "IDs of hosts to update"
msgstr "ID"

msgid "Export a content view (deprecated)"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Content view is being exported in task %{id}."
msgstr "在任务 %{id} 中推广内容查看"

#, fuzzy
msgid "Could not export the content view"
msgstr "无法更新内容查看"

msgid "Export a content view version"
msgstr ""

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
#, fuzzy
msgid "Content view export is available in %{directory}."
msgstr "内容"

# translation auto-copied from project nautilus, version 3.8.2, document nautilus
#, fuzzy
msgid "Content View Version numeric identifier"
msgstr "内容视图"

msgid "Directory to put content view version export into."
msgstr ""

# translation auto-copied from project nautilus, version 3.8.2, document nautilus
#, fuzzy
msgid ""
"The Repository '#{repo['name']}' is a non-yum repository. Only Yum is supporte"
"d at this time. Please remove the repository from the Content View, republish "
"and try the export again."
msgstr "内容视图"

msgid "Import a content view version"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Content view imported."
msgstr "已感谢您内容查看"

#, fuzzy
msgid "Could not import the content view"
msgstr "无法更新内容查看"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version 6.1, document katello
#, fuzzy
msgid "Organization numeric identifier"
msgstr "机构"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman Discovery, version 6.1, document foreman_discovery
#, fuzzy
msgid "Location of export tar on disk"
msgstr "位置"

# translation auto-copied from project firstboot, version 19.6, document firstboot, author Leah Liu
#, fuzzy
msgid "Export tar #{options['option_export_tar']} does not exist."
msgstr "否"

# translation auto-copied from project firstboot, version 19.6, document firstboot, author Leah Liu
#, fuzzy
msgid "Unable to sync repositories, no library repository found for %s"
msgstr "否"

msgid "Errata ID"
msgstr "勘误 ID"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
msgid "Type"
msgstr "类型"

# translation auto-copied from project evolution, version 3.8.5, document evolution-3.8
#, fuzzy
msgid "Title"
msgstr "时间"

msgid "Reboot Suggested"
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "Updated"
msgstr "更新"

msgid "Issued"
msgstr ""

msgid "Release"
msgstr "发行本"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman Discovery, version 6.1, document foreman_discovery
#, fuzzy
msgid "Solution"
msgstr "位置"

msgid "Module Streams"
msgstr ""

msgid "Stream"
msgstr ""

msgid "Path"
msgstr ""

msgid "Checksum"
msgstr ""

msgid "Filter ID"
msgstr "过滤器 ID"

msgid "Inclusion"
msgstr "包括"

# translation auto-copied from project firewalld, version 0.3.8, document firewalld, author Leah Liu
msgid "Rules"
msgstr "规则"

msgid "Minimum Version"
msgstr "最小版本"

msgid "Maximum Version"
msgstr "最大版本"

# translation auto-copied from project policycoreutils, version 2.1.14, document policycoreutils, author Leah Liu
msgid "Types"
msgstr "类型"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
msgid "Created"
msgstr "已创建"

#, fuzzy
msgid "Filter created."
msgstr "成功创建过滤器"

msgid "Could not create the filter"
msgstr "无法创建过滤器"

#, fuzzy
msgid "Filter updated."
msgstr "已更新过滤器"

msgid "Could not update the filter"
msgstr "无法更新过滤器"

#, fuzzy
msgid "Filter deleted."
msgstr "已删除过滤器"

msgid "Could not delete the filter"
msgstr "无法删除过滤器"

msgid "Rule ID"
msgstr "规则 ID"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
#, fuzzy
msgid "Architecture"
msgstr "构架"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
#, fuzzy
msgid "Date Type"
msgstr "类型"

#, fuzzy
msgid "Filter rule created."
msgstr "已创建过滤器规则"

msgid "Could not create the filter rule"
msgstr "无法创建过滤器规则"

msgid "Package and package group names"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Filter rule updated."
msgstr "已更新过滤器规则"

msgid "Could not update the filter rule"
msgstr "无法更新过滤器规则"

#, fuzzy
msgid "Filter rule deleted."
msgstr "已删除过滤器规则"

msgid "Could not delete the filter rule"
msgstr "无法删除过滤器规则"

msgid "Content Type"
msgstr "内容类型"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
msgid "Product"
msgstr "产品"

#, fuzzy
msgid "GPG Key created."
msgstr "创建 GPG 密钥"

msgid "Could not create GPG Key"
msgstr "无法创建 GPG 密钥"

msgid "GPG Key file"
msgstr "GPG 密钥文件"

#, fuzzy
msgid "GPG Key updated."
msgstr "已更新 GPG 密钥"

msgid "Could not update GPG Key"
msgstr "无法更新 GPG 密钥"

#, fuzzy
msgid "GPG Key deleted."
msgstr "已删除 GPG 密钥"

msgid "Could not delete the GPG Key"
msgstr "无法删除 GPG 密钥"

msgid "Limit"
msgstr "限制"

#, fuzzy
msgid "Host collection created."
msgstr "已创建主机集合"

msgid "Could not create the host collection"
msgstr "无法创建主机集合"

msgid "Total Hosts"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Host Collection ID"
msgstr "主机集合"

#, fuzzy
msgid "Host Collection Name"
msgstr "主机集合"

#, fuzzy
msgid "Copy a host collection"
msgstr "无法添加主机集合"

msgid "New host collection name"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "New host collection created."
msgstr "已创建主机集合"

#, fuzzy
msgid "Could not create the new host collection"
msgstr "无法创建主机集合"

#, fuzzy
msgid "Host collection updated."
msgstr "已更新主机集合"

msgid "Could not update the the host collection"
msgstr "无法更新主机集合"

#, fuzzy
msgid "Host collection deleted."
msgstr "已删除主机集合"

msgid "Could not delete the host collection"
msgstr "无法删除主机集合"

#, fuzzy
msgid "The host(s) has been added."
msgstr "已添加内容主机"

#, fuzzy
msgid "Could not add host(s)"
msgstr "无法添加内容主机"

#, fuzzy
msgid "The host(s) has been removed."
msgstr "已删除内容主机"

#, fuzzy
msgid "Could not remove host(s)"
msgstr "无法删除内容主机"

msgid "Manipulate errata for a host collection"
msgstr ""

msgid "Install errata on content hosts contained within a host collection"
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version 6.1, document katello
#, fuzzy
msgid "Successfully scheduled installation of errata."
msgstr "成功"

# translation auto-copied from project firstboot, version 19.6, document firstboot, author Leah Liu
#, fuzzy
msgid "Could not schedule installation of errata"
msgstr "否"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version 6.1, document katello
#, fuzzy
msgid "List of Errata to install"
msgstr "勘误"

msgid "Manipulate packages for a host collection"
msgstr ""

msgid "comma-separated list of packages to install"
msgstr ""

msgid "Install packages on content hosts contained within a host collection"
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version 6.1, document katello
#, fuzzy
msgid "Successfully scheduled installation of package(s)."
msgstr "成功"

# translation auto-copied from project firstboot, version 19.6, document firstboot, author Leah Liu
#, fuzzy
msgid "Could not schedule installation of package(s)"
msgstr "否"

msgid "Update packages on content hosts contained within a host collection"
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version 6.1, document katello
#, fuzzy
msgid "Successfully scheduled update of package(s)."
msgstr "成功"

# translation auto-copied from project firstboot, version 19.6, document firstboot, author Leah Liu
#, fuzzy
msgid "Could not schedule update of package(s)"
msgstr "否"

msgid "Remove packages on content hosts contained within a host collection"
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version 6.1, document katello
#, fuzzy
msgid "Successfully scheduled removal of package(s)."
msgstr "成功"

# translation auto-copied from project firstboot, version 19.6, document firstboot, author Leah Liu
#, fuzzy
msgid "Could not schedule removal of package(s)"
msgstr "否"

msgid "Manipulate package-groups for a host collection"
msgstr ""

msgid "comma-separated list of package-groups to install"
msgstr ""

msgid "Install package-groups on content hosts contained within a host collection"
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version 6.1, document katello
#, fuzzy
msgid "Successfully scheduled installation of package-group(s)."
msgstr "成功"

# translation auto-copied from project firstboot, version 19.6, document firstboot, author Leah Liu
#, fuzzy
msgid "Could not schedule installation of package-group(s)"
msgstr "否"

msgid "Update package-groups on content hosts contained within a host collection"
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version 6.1, document katello
#, fuzzy
msgid "Successfully scheduled update of package-groups(s)."
msgstr "成功"

# translation auto-copied from project firstboot, version 19.6, document firstboot, author Leah Liu
#, fuzzy
msgid "Could not schedule update of package-group(s)"
msgstr "否"

msgid "Remove package-groups on content hosts contained within a host collection"
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version 6.1, document katello
#, fuzzy
msgid "Successfully scheduled removal of package-groups(s)."
msgstr "成功"

# translation auto-copied from project firstboot, version 19.6, document firstboot, author Leah Liu
#, fuzzy
msgid "Could not schedule removal of package-group(s)"
msgstr "否"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
#, fuzzy
msgid "Content Source name "
msgstr "内容"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
#, fuzzy
msgid "Content Source"
msgstr "内容"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version 6.1, document katello
#, fuzzy
msgid "Errata is being applied with task %{id}."
msgstr "勘误"

# translation auto-copied from project firstboot, version 19.6, document firstboot, author Leah Liu
#, fuzzy
msgid "Could not apply errata"
msgstr "否"

#, fuzzy
msgid "Erratum ID"
msgstr "勘误 ID"

msgid "Installable"
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version 6.1, document katello
#, fuzzy
msgid "Errata recalculated with task %{id}."
msgstr "勘误"

# translation auto-copied from project firstboot, version 19.6, document firstboot, author Leah Liu
#, fuzzy
msgid "Could not recalculate errata"
msgstr "否"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
#, fuzzy
msgid "Content Information"
msgstr "内容"

msgid "Kickstart Repository"
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version 6.1, document katello
#, fuzzy
msgid "Applicable Packages"
msgstr "软件包"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version 6.1, document katello
#, fuzzy
msgid "Upgradable Packages"
msgstr "软件包"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version 6.1, document katello
#, fuzzy
msgid "Applicable Errata"
msgstr "勘误"

msgid "Enhancement"
msgstr ""

msgid "Bug Fix"
msgstr ""

msgid "Security"
msgstr ""

msgid "Subscription Information"
msgstr ""

msgid "Last Checkin"
msgstr ""

msgid "Autoheal"
msgstr "Autoheal"

msgid "Registered To"
msgstr ""

msgid "Registered At"
msgstr ""

msgid "Registered by Activation Keys"
msgstr ""

msgid "Kickstart repository name "
msgstr ""

msgid "Please provide --lifecycle-environment-id"
msgstr ""

msgid "Please provide --content-view-id"
msgstr ""

msgid ""
"No such repository with name %{name}, in lifecycle environment %{environment_i"
"d} and content view %{content_view_id}"
msgstr ""

msgid "NVRA"
msgstr ""

msgid "Host unregistered."
msgstr ""

# translation auto-copied from project firstboot, version 19.6, document firstboot, author Leah Liu
#, fuzzy
msgid "Could not unregister the host"
msgstr "否"

msgid "Host successfully registered."
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version 6.1, document katello
#, fuzzy
msgid "Failed to register host"
msgstr "失败的"

msgid "Subscription attached to the host successfully."
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version 6.1, document katello
#, fuzzy
msgid "Failed to attach subscriptions to the host"
msgstr "失败的"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
#, fuzzy
msgid "Quantity of this subscriptions to add. Defaults to 1"
msgstr "数量"

msgid "Auto attached subscriptions to the host successfully."
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version 6.1, document katello
#, fuzzy
msgid "Failed to auto attach subscriptions to the host"
msgstr "失败的"

msgid "Subscription removed from the host successfully."
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version 6.1, document katello
#, fuzzy
msgid "Failed to remove subscriptions from the host"
msgstr "失败的"

msgid "Remove the first instance of a subscription with matching id and quantity"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Organization ID to search by"
msgstr "根据其进行搜索的机构名称"

msgid "Organization name to search by"
msgstr "根据其进行搜索的机构名称"

msgid "Organization label to search by"
msgstr "根据其进行搜索的机构标签"

msgid "Capsule name to search by"
msgstr "根据其进行搜索的 Capsule 名称"

#, fuzzy
msgid "File name to search by"
msgstr "根据其进行搜索的任务名称"

# translation auto-copied from project nautilus, version 3.8.2, document nautilus
#, fuzzy
msgid "Content View Version ID"
msgstr "内容视图"

#, fuzzy
msgid "Repository ID"
msgstr "库 ID"

#, fuzzy
msgid "Module stream name to search by"
msgstr "根据其进行搜索的产品名称"

msgid "Gpg key name to search by"
msgstr "根据其进行搜索的 Gpg 密钥名称"

msgid "Host collection name to search by"
msgstr "根据其进行搜索的主机集合名称"

msgid "Lifecycle environment name to search by"
msgstr "根据其进行搜索的生命周期环境名称"

msgid "Product name to search by"
msgstr "根据其进行搜索的产品名称"

msgid "Operating system title"
msgstr ""

msgid "Repository name to search by"
msgstr "根据其进行搜索的库名称"

msgid "Repository set name to search by"
msgstr "根据其进行搜索的库设置名称"

msgid "Subscription name to search by"
msgstr "根据其进行搜索的订阅名称"

msgid "Sync plan name to search by"
msgstr "根据其进行搜索的同步计划名称"

msgid "Task name to search by"
msgstr "根据其进行搜索的任务名称"

msgid "Puppet module name to search by"
msgstr "根据其进行搜索的 Puppet 模块名称"

msgid "Puppet module's author to search by"
msgstr "根据其进行搜索的 Puppet 模块作者名称"

msgid "Puppet module's UUID to search by"
msgstr "根据其进行搜索的 Puppet UUID 名称"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
#, fuzzy
msgid "Content view version number"
msgstr "内容"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
msgid "Name to search by"
msgstr "根据其进行搜索的名称"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman Docker, version 6.1, document locale/foreman_docker
#, fuzzy
msgid "Name of the prior environment"
msgstr "名称"

msgid "Prior"
msgstr "之前"

msgid "Lifecycle Path"
msgstr "生命周期路径"

# translation auto-copied from project shotwell-core, version 0.14.1, document shotwell-core
msgid "Library"
msgstr "媒体库"

msgid "Prior Lifecycle Environment"
msgstr "上一个生命周期环境"

msgid "Unauthenticated Pull"
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman Docker, version 6.1, document locale/foreman_docker
#, fuzzy
msgid "Registry Name Pattern"
msgstr "名称"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
#, fuzzy
msgid "Environment created."
msgstr "已生成环境"

msgid "Could not create environment"
msgstr "无法创建环境"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
#, fuzzy
msgid "Environment updated."
msgstr "已更新环境"

msgid "Could not update environment"
msgstr "无法更新环境"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
#, fuzzy
msgid "Environment deleted."
msgstr "已删除环境"

msgid "Could not delete environment"
msgstr "无法删除环境"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman Docker, version 6.1, document locale/foreman_docker
#, fuzzy
msgid "Module Stream Name"
msgstr "名称"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
#, fuzzy
msgid "Context"
msgstr "内容"

msgid "Artifacts"
msgstr ""

msgid "Profiles"
msgstr ""

msgid "RPMs"
msgstr ""

msgid "Red Hat Repository URL"
msgstr "Red Hat 库 URL"

msgid "Service Levels"
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
#, fuzzy
msgid "Organization updated."
msgstr "已更新机构"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
msgid "Could not update the organization"
msgstr "无法更新机构"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
#, fuzzy
msgid "Organization created."
msgstr "已生成机构"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
msgid "Could not create the organization"
msgstr "无法生成机构"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
#, fuzzy
msgid "Organization deleted."
msgstr "已删除机构"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
msgid "Could not delete the organization"
msgstr "无法删除机构"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
#, fuzzy
msgid "version"
msgstr "版本"

msgid "Commit"
msgstr ""

msgid "Date"
msgstr ""

msgid "%s  %s"
msgstr "%s  %s"

msgid "Filename"
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
#, fuzzy
msgid "Source RPM"
msgstr "源"

msgid "Epoch"
msgstr ""

msgid "Build Host"
msgstr ""

msgid "Vendor"
msgstr ""

# translation auto-copied from project gtk3, version 3.8.2, document gtk30
msgid "License"
msgstr "许可"

msgid "Relative Path"
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version 6.1, document katello
#, fuzzy
msgid "Package Group Name"
msgstr "软件包组"

#, fuzzy
msgid "Repository Name"
msgstr "库 ID"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version 6.1, document katello
#, fuzzy
msgid "Default Packages"
msgstr "软件包"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version 6.1, document katello
#, fuzzy
msgid "Mandatory Packages"
msgstr "软件包"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version 6.1, document katello
#, fuzzy
msgid "Conditional Packages"
msgstr "软件包"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version 6.1, document katello
#, fuzzy
msgid "Optional Packages"
msgstr "软件包"

msgid "Server Response"
msgstr "服务器响应 "

# translation auto-copied from project libvirt, version 1.1.1, document libvirt
msgid "FAIL"
msgstr "FAIL"

msgid "Duration: %sms"
msgstr "周期：%sms"

msgid "Message: %s"
msgstr "信息：%s"

msgid "Sync State"
msgstr "同步状态"

#, fuzzy
msgid "Product created."
msgstr "已创建产品"

msgid "Could not create the product"
msgstr "无法创建产品"

msgid "Sync Plan ID"
msgstr "同步计划 ID"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
msgid "GPG"
msgstr "GPG"

msgid "GPG Key ID"
msgstr "GPG 密钥 ID"

msgid "GPG Key"
msgstr "GPG 密钥"

msgid "Readonly"
msgstr "只读"

msgid "Deletable"
msgstr "可删除"

msgid "Repo Name"
msgstr "库名称"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
msgid "URL"
msgstr "链接"

#, fuzzy
msgid "Product updated."
msgstr "已更新产品"

msgid "Could not update the product"
msgstr "无法更新产品"

#, fuzzy
msgid "Product destroyed."
msgstr "已删除产品"

msgid "Could not destroy the product"
msgstr "无法删除产品"

#, fuzzy
msgid "Product repositories are being synchronized in task %{id}."
msgstr "在任务 %{id} 中同步库"

#, fuzzy
msgid "Could not synchronize the product repositories"
msgstr "无法同步库"

#, fuzzy
msgid "Assign sync plan to product"
msgstr "为产品分配同步计划。"

msgid "Synchronization plan assigned."
msgstr "已分配同步计划。"

#, fuzzy
msgid "Could not assign synchronization plan"
msgstr "无法分配同步计划。"

#, fuzzy
msgid "Delete assignment sync plan and product"
msgstr "删除分配同步计划和产品。"

msgid "Synchronization plan removed."
msgstr "已删除同步计划。"

#, fuzzy
msgid "Could not remove synchronization plan"
msgstr "无法删除同步计划。"

msgid "List associated products"
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
#, fuzzy
msgid "Default Enabled?"
msgstr "已启用"

msgid "Override"
msgstr ""

msgid "Uuid"
msgstr ""

# translation auto-copied from project evolution, version 3.8.5, document evolution-3.8
msgid "Summary"
msgstr "概要"

msgid "Project Page"
msgstr "项目页面"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "Source"
msgstr "源"

msgid "Dependencies"
msgstr "相依性"

msgid "File checksums"
msgstr "文件 checksums"

msgid "Tag List"
msgstr "标签列表"

msgid "Red Hat Repository"
msgstr "Red Hat 库"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
#, fuzzy
msgid "Checksum Type"
msgstr "类型"

#, fuzzy
msgid "Mirror on Sync"
msgstr "同步"

msgid "Publish Via HTTP"
msgstr "使用 HTTP 公布"

msgid "Published At"
msgstr "出版"

msgid "Download Policy"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "OSTree Upstream Sync Policy"
msgstr "同步"

#, fuzzy
msgid "OSTree Upstream Sync Depth"
msgstr "同步"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman Docker, version 6.1, document locale/foreman_docker
#, fuzzy
msgid "Upstream Repository Name"
msgstr "名称"

msgid "Container Image Tags Filter"
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman Docker, version 6.1, document locale/foreman_docker
#, fuzzy
msgid "Container Repository Name"
msgstr "名称"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
#, fuzzy
msgid "Ignorable Content Units"
msgstr "内容"

msgid "Sync"
msgstr "同步"

msgid "Last Sync Date"
msgstr "上次同步日期"

msgid "Content Counts"
msgstr "内容计数"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
#, fuzzy
msgid "Source RPMS"
msgstr "源"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version 6.1, document katello
msgid "Package Groups"
msgstr "软件包组"

msgid "Container Image Manifest Lists"
msgstr ""

msgid "Container Image Manifests"
msgstr ""

msgid "Container Image Tags"
msgstr ""

msgid "OSTree Branches"
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version 6.1, document katello
#, fuzzy
msgid "Files"
msgstr "失败的"

# translation auto-copied from project NetworkManager, version 0.9.9.0, document NetworkManager
msgid "yes"
msgstr "是"

# translation auto-copied from project firstboot, version 19.6, document firstboot, author Leah Liu
msgid "no"
msgstr "否"

msgid "Not Synced"
msgstr "未同步"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version 6.1, document katello
msgid "Failed"
msgstr "失败的"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version 6.1, document katello
msgid "Success"
msgstr "成功"

# translation auto-copied from project gnome-packagekit, version 3.8.2, document gnome-packagekit
msgid "Finished"
msgstr "正在完成"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "Error"
msgstr "错误"

# translation auto-copied from project virt-manager, version 0.10.0, document virt-manager
msgid "Running"
msgstr "运行中"

# translation auto-copied from project evolution-data-server, version el6, document evolution-data-server-2.32
msgid "Waiting"
msgstr "等候"

# translation auto-copied from project evolution, version 3.8.5, document evolution-3.8
msgid "Canceled"
msgstr "已取消"

#, fuzzy
msgid "Repository is being synchronized in task %{id}."
msgstr "在任务 %{id} 中同步库"

msgid "Could not synchronize the repository"
msgstr "无法同步库"

#, fuzzy
msgid "Repository created."
msgstr "已创建库"

msgid "Could not create the repository"
msgstr "无法创建库"

#, fuzzy
msgid "Repository updated."
msgstr "已更新库"

msgid "Could not update the repository"
msgstr "无法更新库"

msgid "--docker-digest required with --docker-tag"
msgstr ""

msgid "--docker-tag required with --docker-digest"
msgstr ""

msgid "Optional custom Container Image tag to specify the value of the Docker digest"
msgstr ""

msgid "Container Image manifest digest"
msgstr ""

msgid "Repository updated"
msgstr "已更新库"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version 6.1, document katello
#, fuzzy
msgid "Failed to upload tag '%s' to repository."
msgstr "失败的"

#, fuzzy
msgid "Repository deleted."
msgstr "已删除库"

msgid "Could not delete the Repository"
msgstr "无法删除库"

# translation auto-copied from project firstboot, version 19.6, document firstboot, author Leah Liu
#, fuzzy
msgid "Could not find any files matching PATH"
msgstr "否"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
#, fuzzy
msgid "Cannot specify both product options and repository ID."
msgstr "ID"

#, fuzzy
msgid "Repository content uploaded."
msgstr "已上传库内容"

msgid "Could not upload the content"
msgstr "无法上传内容"

msgid ""
"Upload file, directory of files, or glob of files as content for a repository."
"\n"
"Globs must be escaped by single or double quotes"
msgstr ""

msgid "Failed to upload file '%s' to repository. Please check the file and try again."
msgstr "将 '%s' 上传到库失败。请检查该文件并再试一次。"

#, fuzzy
msgid "Successfully uploaded file '%{name}'"
msgstr "成功上传文件 '%s'。"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version 6.1, document katello
#, fuzzy
msgid "Successfully uploaded manifest file '%{name}' with digest '%{digest}'"
msgstr "成功"

msgid "Remove content from a repository"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Repository content removed."
msgstr "已上传库内容"

#, fuzzy
msgid "Could not remove content"
msgstr "无法删除内容主机"

msgid "Export content from a repository to the configured directory"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Repository is being exported in task %{id}."
msgstr "在任务 %{id} 中同步库"

#, fuzzy
msgid "Could not export the repository"
msgstr "无法更新库"

msgid "Enabled Repositories"
msgstr "已启用库"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
msgid "Arch"
msgstr "构架"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman Docker, version 6.1, document locale/foreman_docker
#, fuzzy
msgid "Registry Name"
msgstr "名称"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#, fuzzy
msgid "Repository enabled."
msgstr "已启用库"

msgid "Could not enable repository"
msgstr "无法启用库"

#, fuzzy
msgid "Repository disabled."
msgstr "已禁用库"

msgid "Could not disable repository"
msgstr "无法禁用库"

msgid "Consumed"
msgstr "已消耗"

msgid "Physical"
msgstr ""

msgid "Guests of %s"
msgstr ""

msgid "Temporary"
msgstr ""

msgid "Virtual"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Manifest is being uploaded in task %{id}."
msgstr "在任务 %{id} 中上传清单"

msgid "Manifest upload failed"
msgstr "上传清单失败"

msgid "Subscription manifest file"
msgstr "订阅清单文件"

#, fuzzy
msgid "Manifest is being deleted in task %{id}."
msgstr "在任务 %{id} 中删除清单"

msgid "Manifest deletion failed"
msgstr "删除清单失败"

#, fuzzy
msgid "Manifest is being refreshed in task %{id}."
msgstr "在任务 %{id} 中刷新清单"

msgid "Manifest refresh failed"
msgstr "刷新清单失败"

msgid "Status Message"
msgstr "状态信息"

# translation auto-copied from project evolution, version 3.8.5, document evolution-3.8
msgid "Time"
msgstr "时间"

# translation auto-copied from project Satellite6 Katello, version 6.1, document katello
msgid "Interval"
msgstr "间隔"

msgid "Cron Expression"
msgstr ""

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
#, fuzzy
msgid "Recurring Logic ID"
msgstr "ID"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
msgid "Created at"
msgstr "创建于"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
msgid "Updated at"
msgstr "更新于"

msgid "how often synchronization should run"
msgstr "同步的运行频率"

msgid "set this when interval is custom cron"
msgstr ""

# translation auto-copied from project evolution, version 3.8.5, document evolution-3.8
#, fuzzy
msgid ""
"Start date and time for the sync plan.Time is optional, if kept blank current "
"system time will be considered"
msgstr "时间"

#, fuzzy
msgid "Sync plan created."
msgstr "已创建同步计划"

msgid "Could not create the sync plan"
msgstr "无法创建同步计划"

msgid "start date and time of the synchronization"
msgstr "同步开始日期和时间"

#, fuzzy
msgid "Sync plan updated."
msgstr "已更新同步计划"

msgid "Could not update the sync plan"
msgstr "无法更新同步计划"

#, fuzzy
msgid "Sync plan destroyed."
msgstr "已删除同步计划"

msgid "Could not destroy the sync plan"
msgstr "无法删除同步计划"
